msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-31 09:14-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-15 15:11+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:2
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:3
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:4
msgid "Bit Rate"
msgstr "位率"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:5
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:6
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:7
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:8
msgid "Play All"
msgstr "全部播放"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:9
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:10
msgid "Total Results"
msgstr "总结果"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:11
msgid "MP3 Player"
msgstr "MP3播放"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:12
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:13
msgid "Select Download"
msgstr "选择下载"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:14
msgid "Zip"
msgstr "Zip"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:15
msgid "Tar"
msgstr "Tar"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:16
msgid "Bz2"
msgstr "Bz2"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:17
msgid "Rar"
msgstr "Rar"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:19
msgid "PHP Ran Out of Memory. Please Try Again!"
msgstr "PHP内存溢出,请重试."

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:20
msgid ""
"The search file is currently empty. Use the Import Tool to populate the "
"Search Results."
msgstr "没有所搜索文件的文件,请使用输入工具汇总搜索结果."

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:21
msgid "baseDir is not currently set"
msgstr "基本目录尚未设置"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:22
msgid "format is not currently set"
msgstr "格式尚未设置"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:23
msgid "searchFile is not currently set"
msgstr "搜索文件尚未设置"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:24
msgid "searchPath is not currently set"
msgstr "搜索路径尚未设置"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:25
msgid "was not found"
msgstr "未找到"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:26
msgid "Format is not currently supported. Supported formats are: pls, m3u"
msgstr "格式尚未支持,支持的格式是: pls, m3u"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:27
msgid "Something went wrong and we cannot play this folder"
msgstr "某种错误,此文件夹不能播放."

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:28
msgid "Something went wrong and we cannot download this folder"
msgstr "某种错误,此文件夹不能下载."

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:29
msgid "Phar Extension is not loaded"
msgstr "Phar扩展不能上载"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:30
msgid ""
"The search file is currently empty. Use the Import Tool to populate the "
"Search Results"
msgstr "没有所搜索文件的文件,请使用输入工具汇总搜索结果."

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:31
msgid "Cannot Open File"
msgstr "不能打开文件"

#: D:\Translation\Mp3/mp3.php:32
msgid "File Is Not Writable"
msgstr "文件不可写入"
